msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Linked Open Profiles 0.5.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/linked-open-profiles\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: MSU Translation Center <translat@msu.edu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-15T02:20:44+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: linked-open-profiles\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "Linked Open Profiles"
msgstr "Linked Open Profiles"

#. Plugin URI of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "https://github.com/MESH-Research/linked-open-profiles"
msgstr "https://github.com/MESH-Research/linked-open-profiles"

#. Description of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "Display public profile data from multiple ORCID profiles"
msgstr "显示ORCID资料上的数据"

#. Author of the plugin
#: linked-open-profiles.php
msgid "ebengran"
msgstr "ebengran"

#: build/index.js:145
#: build/index.js:180
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:142
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:219
#: build/index.js:142
#: build/index.js:219
msgid "Customize Items"
msgstr "自定义项目"

#: build/index.js:135
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:123
#: build/index.js:123
msgid "Include Heading"
msgstr ""

#: build/index.js:164
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:181
#: build/index.js:181
msgid "Limit Items"
msgstr ""

#: build/index.js:169
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:195
#: build/index.js:195
msgid "Items to Show"
msgstr ""

#: build/index.js:223
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:272
#: build/index.js:272
msgid "ORCID iD"
msgstr "ORCID iD"

#: build/index.js:234
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:282
#: build/index.js:282
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: build/index.js:254
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:301
#: build/index.js:301
msgid "Please provide a valid ORCID iD."
msgstr "请提供有效的ORCID iD"

#: build/index.js:278
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:341
#: build/index.js:341
msgid "Sections"
msgstr "部分"

#: build/index.js:295
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:374
#: build/index.js:374
msgid "No items detected."
msgstr "未检测到结果"

#: build/index.js:331
#: build/view.js:29
#: src/components/LoadingSpinner.js:10
#: build/index.js:433
#: build/view.js:10
msgid "Loading ORCID Data"
msgstr "ORCID 数据加载"

#: build/index.js:496
#: build/view.js:1395
#: src/edit.js:143
#: src/view.js:129
#: build/index.js:583
#: build/view.js:1358
msgid "An error occurred while fetching the data from ORCID"
msgstr "从 ORCID 获取数据时出错"

#: build/index.js:506
#: src/edit.js:161
#: build/index.js:601
msgid "Please provide an ORCID iD"
msgstr "请提供ORCID iD"

#: build/index.js:741
#: build/index.js:1485
#: build/view.js:167
#: build/view.js:911
#: src/markupfunctions.js:58
#: src/sections.js:169
#: build/index.js:826
#: build/index.js:1696
#: build/view.js:105
#: build/view.js:975
msgid "Biographical Information"
msgstr "个人资料"

#: build/index.js:890
#: build/index.js:1473
#: build/view.js:316
#: build/view.js:899
#: src/markupfunctions.js:221
#: src/sections.js:153
#: build/index.js:989
#: build/index.js:1680
#: build/view.js:268
#: build/view.js:959
msgid "Given Name"
msgstr "名"

#: build/index.js:903
#: build/index.js:1476
#: build/view.js:329
#: build/view.js:902
#: src/markupfunctions.js:234
#: src/sections.js:157
#: build/index.js:1002
#: build/index.js:1684
#: build/view.js:281
#: build/view.js:963
msgid "Family Name"
msgstr "姓"

#: build/index.js:916
#: build/index.js:1479
#: build/view.js:342
#: build/view.js:905
#: src/markupfunctions.js:247
#: src/sections.js:161
#: build/index.js:1015
#: build/index.js:1688
#: build/view.js:294
#: build/view.js:967
msgid "Credit Name"
msgstr "信用名称"

#: build/index.js:929
#: build/index.js:1482
#: build/view.js:355
#: build/view.js:908
#: src/markupfunctions.js:260
#: src/sections.js:165
#: build/index.js:1028
#: build/index.js:1692
#: build/view.js:307
#: build/view.js:971
msgid "Other Names"
msgstr "其他名字"

#: build/index.js:974
#: build/index.js:1488
#: build/view.js:400
#: build/view.js:914
#: src/markupfunctions.js:315
#: src/sections.js:173
#: build/index.js:1083
#: build/index.js:1700
#: build/view.js:362
#: build/view.js:979
msgid "Websites & Social Links"
msgstr "网站及社交媒体链接"

#: build/index.js:1469
#: build/view.js:895
#: src/sections.js:148
#: build/index.js:1675
#: build/view.js:954
msgid "Biography"
msgstr "简历"

#: build/index.js:1470
#: build/view.js:896
#: src/sections.js:149
#: build/index.js:1676
#: build/view.js:955
msgid "Include Biography"
msgstr "包含简历"

#: build/index.js:1498
#: build/view.js:924
#: src/sections.js:184
#: build/index.js:1711
#: build/view.js:990
msgid "Distinctions"
msgstr "区别"

#: build/index.js:1499
#: build/view.js:925
#: src/sections.js:185
#: build/index.js:1712
#: build/view.js:991
msgid "Include Distinctions"
msgstr "包含区别"

#: build/index.js:1508
#: build/view.js:934
#: src/sections.js:194
#: build/index.js:1721
#: build/view.js:1000
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: build/index.js:1509
#: build/view.js:935
#: src/sections.js:195
#: build/index.js:1722
#: build/view.js:1001
msgid "Include Education"
msgstr "包含教育"

#: build/index.js:1518
#: build/view.js:944
#: src/sections.js:204
#: build/index.js:1731
#: build/view.js:1010
msgid "Employment"
msgstr "就业"

#: build/index.js:1519
#: build/view.js:945
#: src/sections.js:205
#: build/index.js:1732
#: build/view.js:1011
msgid "Include Employment"
msgstr "包含就业"

#: build/index.js:1528
#: build/view.js:954
#: src/sections.js:214
#: build/index.js:1741
#: build/view.js:1020
msgid "Fundings"
msgstr "资金"

#: build/index.js:1529
#: build/view.js:955
#: src/sections.js:215
#: build/index.js:1742
#: build/view.js:1021
msgid "Include Fundings"
msgstr "包含资金"

#: build/index.js:1538
#: build/view.js:964
#: src/sections.js:224
#: build/index.js:1751
#: build/view.js:1030
msgid "Invited Positions"
msgstr "邀请职位"

#: build/index.js:1539
#: build/view.js:965
#: src/sections.js:225
#: build/index.js:1752
#: build/view.js:1031
msgid "Include Invited Positions"
msgstr "包含邀请职位"

#: build/index.js:1548
#: build/view.js:974
#: src/sections.js:234
#: build/index.js:1761
#: build/view.js:1040
msgid "Memberships"
msgstr "会员"

#: build/index.js:1549
#: build/view.js:975
#: src/sections.js:235
#: build/index.js:1762
#: build/view.js:1041
msgid "Include Memberships"
msgstr "包含会员"

#: build/index.js:1558
#: build/view.js:984
#: src/sections.js:244
#: build/index.js:1771
#: build/view.js:1050
msgid "Peer Reviews"
msgstr "同行评审"

#: build/index.js:1559
#: build/view.js:985
#: src/sections.js:245
#: build/index.js:1772
#: build/view.js:1051
msgid "Include Peer Reviews"
msgstr "包含同行评审"

#: build/index.js:1568
#: build/view.js:994
#: src/sections.js:254
#: build/index.js:1781
#: build/view.js:1060
msgid "Qualifications"
msgstr "资格"

#: build/index.js:1569
#: build/view.js:995
#: src/sections.js:255
#: build/index.js:1782
#: build/view.js:1061
msgid "Include Qualifications"
msgstr "包含资格"

#: build/index.js:1587
#: build/view.js:1013
#: src/sections.js:273
#: build/index.js:1800
#: build/view.js:1079
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: build/index.js:1588
#: build/view.js:1014
#: src/sections.js:274
#: build/index.js:1801
#: build/view.js:1080
msgid "Include Services"
msgstr "包含服务"

#: build/index.js:1596
#: build/view.js:1022
#: src/sections.js:282
#: build/index.js:1809
#: build/view.js:1088
msgid "Works"
msgstr "作品"

#: build/index.js:1597
#: build/view.js:1023
#: src/sections.js:283
#: build/index.js:1810
#: build/view.js:1089
msgid "Include Works"
msgstr "包含作品"

#: build/block.json
#: src/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Linked Open Profiles"
msgstr "Linked Open Profiles"

#: build/block.json
#: src/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display public profile data from multiple ORCID profiles"
msgstr "显示ORCID资料上的数据"

#: build/index.js:141
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:132
#: build/index.js:132
msgid "Excluding this heading could make your content misleading and less accessible."
msgstr ""

#: build/index.js:535
#: build/view.js:1424
#: src/edit.js:202
#: src/view.js:170
#: build/index.js:642
#: build/view.js:1399
msgid "unauthenticated"
msgstr ""

#: build/index.js:271
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:328
#: build/index.js:328
msgid "Include ORCID iD link"
msgstr ""

#: build/index.js:284
#: src/components/DataBlockInspectorControls.js:347
#: build/index.js:347
msgid "Toggle All Sections"
msgstr ""

#: build/index.js:543
#: src/edit.js:217
#: build/index.js:657
msgid "Please include at least one section."
msgstr ""
